Biden 扭親點解令人擔心 黃世澤幾分鐘

Biden 扭親點解令人擔心
黃世澤幾分鐘
#評論 20201130

martin oei
98.2K subscribers

#Biden #Harris #PresidentElect
00:00 Biden 扭親點解令人擔心
00:32 Biden 點解扭傷咁小事都令人擔心？
07:00 Biden 依家扭親能否應付政權交接行程？
12:25 Biden 要收拾選舉留低嘅手尾難度高

#Trump #Pence #拜登 #賀錦麗 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家